求救! Netgear R7000 連唔到上網

我試過將條上網線直接插入電腦係上到網的 但經router 就唔得
1.我試過重新插過d線
2. Ipconfig /release都唔得
3.手入ip地址
請求IT巴打幫手

push

邊間上網

可能要插左電腦，relase 左ip 先

香港寬頻

你啲燈著咗幾多？

要登入架？

重設router原廠
試過啦

hkbn唔洗登入架喎，揀dhcp試下

169.254.x.x係代表你部PC拎唔到IP,
似係router dhcp server有問題
default正常應該係192.168.x.x
試下reset router喇

肯定係用pppoe?
如果係,打上去hkbn問喇.
大前提你要冇插錯wan lan port,同config冇錯

Sorry 巴打 點樣簡dhcp試？

試過reset 但得一兩部電話上到網 電腦同有幾部電話上唔到

利申 : 唔係IT

搭單一問 屋企用hkbn 1000m光纖 求router 推介

想打機唔delay

問要唔要登入嗰到揀否

巴打 我reset 左router 之後 依家入唔返呢個畫面 但係電話用到wifi上網 電腦上唔到 想請問會唔會係條黃色線壞左？

電話係咪連到router，係嘅應該用電話都可以入到control panel

岩岩連到 依家連唔到 入到去佢話問我有冇插好條黃色線同有冇重新開router

唔知你而家嘅情況點
係咪得電話入到192.168.1.1？setting嗰啲set唔set到？factory reset多一次隻router？
試下電腦同router重新開機，用電腦入192.168.1.1

總之任何一隻device入到192.168.1.1就去返哩版，set返做唔洗登入/dhcp先，可以試下lan線直插電腦，hkbn基本上即插即用

識Release唔識renew

今日晏就都試過
reset moderm router就ok

如果你電腦冇set pppoe
Router set乜鬼
其實而家router 好簡單，睇下說明書就得
入到去有哂gui 介面好好咁幫你逐樣揀